屯門新墟中層304 呎$587, 呎$19,312/呎

2020/12/24
屯門新墟第II期
中層304 呎H
售 $587 萬304 呎$19,312/呎

抵

樓爆升

樓升爆

又劈死班傻淡
就黎大西北都買唔起黎住

新墟咁大，即係邊度？

城點？

應該係城點

岩岩睇過城點得310/320 冇304

係咪天生樓呀？

天生樓邊有2期

係咪半山當新墟

新墟第二期？
即係邊度？

2B座25H，邊係新墟，邊係24/12成交，樓主fake news

點會唔係

哩次撐你唔落
山卡啦御半山當新墟

你有冇睇售樓書？係寫屯門新墟禦半山㗎

山山

住左屯門廿年，都冇聽人講過果到係新墟

有價冇市

聽個名完全唔知係邊

行4個字到啦
騎牛 10分鐘左右

一號何文田一樣在土瓜灣

剛買了曼城3房1200尺你慢慢捱

曼城crime city黎，又多Muslim, Jews, 同窮港蝗，垃圾到
本地人最怕住曼城

又冇會所又舊，正常人本地人一提住曼城即yuck